香港自由日漸收縮 民族黨及印太各組織 成立自由印太聯盟 陳浩天：要有一個海外發聲平台

陳浩天是在上星期五，到台北出席台聯的籌款餐會，同場還有台灣前副總統呂秀蓮、世界維吾爾大會的代表等，宣示會共同抵禦中國霸權，維護亞太地區的自由、民主與人權，在現場高舉台灣、新疆和港英時代的龍獅旗，和反中反習近平標語。

除了出席這次活動，陳浩天亦正和日、台、印、越、南蒙古等的代表，籌備成立自由印太聯盟，聯合周邊地區圍堵中國，他認為，中國各周邊地區都受中共壓迫，必須聯合起來。

陳浩天說︰我們現在做的是一個防禦性的措施比較多，我們周邊國家地區的人民，我們現在團結起來成為一個保護網去保護自己，如果各自為政只會被人逐個擊破，例如西藏每天都受壓迫，維吾爾人都一樣，如果我們不聯絡可能外界不會知道他們發生甚麼事，香港都一樣，當大家聯結起來，大家的經驗能互相分享，理解原來中國在不同地方，是用甚麼方法去滲透、統戰或侵略我們。

陳浩天表示，港獨本土派在2014年佔領運動後冒起，但隨即被港府排斥，他本人曾報名參選立法會選舉，但因不擁護《基本法》被取消資格，選舉呈請亦落敗，之後陸續有本土派人士報名參選立法會被拒，參與2016年旺角騷亂的人被判重刑，領導者梁天琦正受審，黃台仰潛逃外國，港獨本土派唯一的出路就是和外國組織連結。

陳浩天說︰議會路線和街頭路線已經在香港行不通，例如議會路線有取消議員資格，有很多政治篩選，而且不斷收窄，廣義的本土派全都不能參選，這情況下議會路線基本上已經行不通，而街頭路線代價非常大，效果亦非常細，旺角衝突案中很多人被判暴動，一坐監就是三年，所以我們都是望向國際，台灣和其他地區的交流較多，可以說是造一道逃生門，如果有一天香港連說（港獨）都不能，會坐監的話，我們都需要一個地方去發聲。

哇本土派行左步大棋

真係好撚有用

天哥仔咁青靚白淨，對住班強姦犯印腸肯定......
香港人一定唔會忘記天哥為香港犧牲既貞操

有用過你

好過你喺鍵盤左右大局嘅

五毛D wade

天哥呢啲粹料嚟
習總個猛虎落地勢無人能及

成班垃圾有幻覺會獨立
一睇就知連登仔成班未成年

五毛角大不角細

搏到咀咪搏囉屈毛狗只係識放張人名單黎
羞唔羞恥呀

"成班垃圾有幻覺會獨立
一睇就知連登仔成班未成年"

嘩好有point呀五毛狗

街頭點會唔得？
香港有好多民生野，如果有獨派去幫手，就可以加返大眾既印象分。
唔係下下擲磚。
而且獨派一樣可以攪經濟上既滲透

你犧牲緊年青人既前途呀 仲要幾多人為你幫垃圾爭取你地想要既民主呀？

係香港政府同中共毀滅緊香港前途
唔好搞錯
五毛

自己失敗話人毀滅緊香港前途

留個名集氣就叫乞錢你無野呀？
睇得自己咁撚高要等你一百蚊用?

笑撚死 睇波小賭怡情 唔通下下贏要同你講?
你邊位呀?
贏左幾多洗唔洗同你匯報呀傻鳩

你係咪認撚錯人
定你傻撚左
我追乜撚野數?